搭小巴排隊打尖嘅人好PK!

本來以為上倒車，但遇到前面有人用呢兩種打尖法就玩完。

1，前面有人Freind搭freind，即一個排緊，上車果陣就有第二條友突然去前面，同佢識果條友疊膊頭打尖。

2，又係趁有車d人上緊果陣，突然打尖，呢種直頭硬插，但前面被插條友唔出聲，你後幾個身位，見到但d人上緊車，唔駛兩秒就上晒客，你又上啱啱上唔倒車。

連續兩朝遇到呢種情況,PK!

打尖本身已經pk啦屌！！！！！！！！！

Friend搭friend真個方法打尖係最撚扑街

繁忙時間排小巴一定要打醒十二分精神
一有人打尖/疑似打尖就一定要落力屌
而唔係上嚟開post叫春

請教吓前你三，四個身位，我都好想屌，但唔知點屌，有反應佢地都上晒車

聲音可以透過空氣傳播
夠大聲就得